<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<problem
  package = "ru.ejudge.sample_contest"
  id = "4"
  type = "standard">
  <statement language="ru_RU">
    <title>Племя Студиосов</title>
    <description>
      <p>
        Давным давно, где-то в начале палеозоя, когда нога мамонта уже не ступала по территории Тушинского комплекса, эти земли населяло племя Студиосов. Это был хитрый и очень ленивый народец. На протяжении многих эр их терроризировало племя Обучалусов. Они заставляли бедных Студиосов творить ужасные вещи: чертить бизонов в их пещерах, считать пальцы на руках и ногах и даже отвечать на вопросы старейшин. Но самое страшное это был их язык. Не один Студиоус не мог выучить его в совершенстве. Сотни лет мучались Студиоусы пытаясь понять его и только вы можете помочь им.
      </p>
      <p>
        Ваша задача написать переводчик с языка Обучалусов и обратно. Как оказалось, Обучалусы используют точно такую же речь и построение слов, как и Студиосы. Но с одним отличием: алфавит их смещен на определенное число, которое они сами выбирают. Все знаки пунктуации и спецсимволы уже входят в алфавит, если символа нет в алфавите, то он не выводится. Алфавит зациклен (после последнего символа снова идет первый).
      </p>
      <p>
        На вход программы подается:
        <ol>
          <li>Число смещения N</li>
          <li>Тип переводчика P (если символ 0, то перевод с языка Обучалусов, если 1 - перевод на язык Обучалусов)</li>
          <li>1 строка - алфавит со спец символами</li>
          <li>2 строка - фраза для перевода</li>
        </ol>
      </p>
    </description>
  </statement>
  <examples>
    <example>
      <input>
8
0
Fqwertyuiopasdfghjklzxcvbnm .,!
ij!gzazrlsarxa,dashdfrjcrblwxzrlwxrwjrcslgxt
      </input>
      <output>Focuses are dexterity of hands and no fraud.</output>
    </example>
    <example>
      <input>
4
1
FqweGrtyuiopasdfghjklzxcvbnm .,!
Guys lets be friends!
      </input>
      <output>uaphFvyohF.yFkisy,jhe</output>
    </example>
  </examples>
</problem>
